吉野家

岩岩look ig story見到啲咁嘅野

表達啲咩？

冒打你唔係講笑呀嘛

巴*